[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (48)

(感謝生菜牛肉好食手足)

From: 港超聯fb

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (47)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、標準流浪、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志
2021 亞冠盃香港代表：傑志
2021 亞協盃香港代表：東方龍獅、理文

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

留名

各項賽事最新消息
港超聯
理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

3月5日，足總召開董事局會議，會後總幹事袁文川向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款。理文回應不會參與補賽。

2021-03-24（三）天水圍飛馬 vs 傑志 元朗大球場 19:00 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-27（六）標準流浪 vs 東方龍獅 斧山道運動場 15:00 $60 $20
2021-03-27（六）愉園 vs 冠忠南區 旺角大球場 17:30 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-28（日）天水圍飛馬 vs 理文 元朗大球場 15:00 $80 $30
2021-03-28（日）晉峰 vs 傑志 青衣運動場 17:30 $80 $30

網上健康申報表：

2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

2022卡塔爾世盃外C組
AFC及國際足協同意將2022卡塔爾世界盃亞洲區第二輪預選賽（即40強賽）的大部分賽事延期至2021年6月的國際比賽日進行。AFC邀請各國足協申辦相關組別的賽事，預選賽C組於5月31日至6月15日以賽會制上演。AFC於3月12日宣佈巴林為C組賽事的主辦方。

2021亞冠盃J組
傑志會代表香港出戰2021亞洲聯賽冠軍盃分組賽，經抽籤後被編入J組，同組對手為廣州隊（支那）、泰港（泰國）及附加賽之勝方（大阪櫻花（日本）、墨爾本城（澳洲）及撣邦聯（緬甸））。亞冠分組賽共有6場，J組分組賽於6月至7月以賽會制上演。AFC於3月11日宣佈泰國為J組賽事的主辦方，賽程有待公佈。

2021亞協盃J組
東方龍獅及理文會代表香港出戰2021亞洲足協盃分組賽，被編入東亞區唯一組別J組，同組對手為台南市FC（台灣）及220體育會（蒙古）。亞協分組賽共有3場，J組分組賽於5月14日至5月20日以賽會制上演。AFC於3月1日宣佈香港為J組賽事的主辦方，足總主席貝鈞奇表示正爭取放寬兩支外隊的21日隔離期，否則舉辦賽事有難度，比賽場地有待公佈。

香港外流球員討論區 (41)

數字球

港joke全牆

禾你港足-meme

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

PES 2021香港超級聯賽（v0.9 Beta版，2019–20球季資料），第16頁

Football Manager Hang Kong Database Season 20/21 v21.3

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

Justin Ho 何振廷

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第35頁)

亞協條例 (球員註冊：第36頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

lm

都係個句 用番余煒廉個單野既標準
都係唔好咁早就對林衍廷下定論

fatgor鬧gigi示意短片

搵人key fatgor上去

其實對個男球證講話佢同一個球員訓左晚 應該都出事

2021台企甲4月11日開咧

幅相都冇女人，唔計！

true 都係性騷擾

有別於以往香港球證保持低調的作風，簽了經理人公司的羅碧芝十分高調，不但在社交平台開設個人專頁，更不時出席贊助商及評述員活動，也有在媒體撰寫專攔及出書等。

Gigi又可以「受球員性騷擾的女球證」身份出書了

咁屌個球員” 含撚啦你” 算唔算性騷擾

同國安法一樣闊到仆街

【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吹得閪同佢投訴人地性騷擾有咩關係

其實冒犯到就算係

同愉園將高層走數同球員努力拉埋一齊講咩解

做咩姐你

我都覺得有問題呀

咁又未必

本身呢個 phrase 已經成日用嚟咒罵

喺語境上未必有性含義嘅

好似 Suck my balls / suck my dick 嗰啲

當然如果係同女性講一定危險好多

傑總style
On99

到貨再預訂！20-21傑志球員版！「黑山伊巴」丹贊奴域無縫融入兼入幾球，仲有後生仔安永佳、鄭展龍、陳晉一，真係好多唔錯既球員選擇！

主場／白客，球員版Size XS-4XL，連字及港超金章，接受預訂！

註1：亞洲碼球員版，需比平時買大1.5碼

註2：主場印字為冇框白字，有藍邊只限落場

陣容：

歡迎查詢預訂。
From: Super fans

但係我覺得同個男嘅個suck my balls/dick危險啲

📣節目預告❗

正所謂「這制服，一穿上，彰顯鬥志的徽章」，邊隊波咁犀利？梗係標準流浪啦，今集邀請到兩位流浪嘅好朋友 - 盧均宜同「Tiger」播磨浩謙上嚟傾吓計~

「均宜」曾榮獲香港足球先生，更多次入選最佳十一人，今季重返母會標準流浪，連同「Tiger」在內嘅一班華人球員踢出驚喜，暫時排第五，更加曾經打和傑志同理文！

記住留意今集節目喇~

🔴注意今集係錄播，不過大家可以留言，我地會盡力解答返大家
🔴密切留意 3月24日 (三) 晚上8點
🔴丘品Facebook YouTube 同步播映！

本節目純屬嘉賓個人及主持人意見，與本台立場無關

From: Cupid Producer

都唔係好遠姐 食飽仲可以散個步去球場

聽日撐飛馬定傑

雲貴風無晚市堂食呀

講緊肆悅 冇諗住米線

呢樣真

打錯咗個鮑字
自吞一打

飛馬唔係亞洲賽都唔會撐傑

就算最後入唔到你個調查過程你都有排煩
佢本人就光環攞撚晒

雲貴風有飯食

睇完球例 非慶祝下除衫好似又真係唔洗黃
有冇球證手足補充下

我真係唔知點同個狗西議員解釋

一陣球員講句球証你識唔識吹
又話性騷擾

So true

去神鋸扒/ bro3 food食西餐啦

咁又唔會既

神 秘 bro3其實睇落都唔錯
但係得一個胃 食唔到咁多間

咁坦白講呢句有邊隻字同性／性別有關先？

個吹字

CLS FIVE FUNNY HONG KONG PREMIER LEAGUE MOMENTS
Hong Kong Football On Tour

球例只係話除衫慶祝呢個情況要比牌
另外可以話佢shows a lack of respect for the game既
但比賽期間除衫又係咪真係入到呢條呢，相信都難d

買左唔食囉

仲要因為佢係聽錯雞
愉園班人連例都屌錯埋仲有咩好嘈

ok you win

以後有gigi嘅比賽，真係唔好講粗口

要整個中性粗口合集，例如
仆街

冚家鏟 屌你老母閪應該唔算啦

告尻林狗同賤種園啦
足總唔該做返啲正常嘢 嚴正執法

聽唔明粗口 冇咗7成笑位

其實都無人知林洐庭同Gigi講左啲咩
點解講到Gigi玻璃心到連 “識唔識吹” “屌你啦球證”
都會告上足總呢我唸佢平時都聽唔少依啲架啦

投訴信續指林衍廷賽後大聲投訴，期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子， 她感到該說話極侮辱性及嚴重影響其聲譽
重點應該係呢段

廣東話嘅重要性

gigi 平時得罪好多人？

港超聯 天水圍飛馬夜襲傑志
03月23日(二) 20:02

「中銀人壽香港超級聯賽」周三（24日）晚爆發前列大戰，聯賽榜3哥天水圍飛馬晚上7時於元朗大球場主場出擊，惡鬥榜首傑志。近2仗不敗的飛馬目前落後傑志3分，若然今仗贏波，便可追至與對手同分；「藍鳥」為鞏固榜首地位，作客亦不會束手就擒，精彩大戰一觸即發！（東網周三晚7時直播）

天水圍飛馬近兩仗聯賽1勝1和，現時以10分排第3位，今晚面對榜首傑志，只要贏兩球便有機會升上榜首，但在8日3賽的頻密賽程下，加上達施華及劉學銘因傷避戰，今仗對飛馬來說絕對不易應付。

嘉諾Sir：主場唔會「龜縮」
天水圍飛馬主教練郭嘉諾特別指出，元朗大球場面積細，而且後備席靠近看台，容易聽見球迷打氣聲，更有利球隊發揮。因此在坐擁主場之利的情況下，球隊今場沒有必要「龜縮」死守，尤其「嘉諾Sir」察覺傑志近兩季不時在「大陂頭」失分或敗陣，飛馬會善用地利優勢進攻。

至於連續8場擔任正選的左閘方栢倫就認為，球隊比傑志少兩天時間休息，體力或未能及時恢復。他又指「藍鳥」有別於其他強隊，打法具整體性相當難應付，不宜太集中嚴防個別球員。

傑志近3次對天水圍飛馬錄得2勝1和佳績，但總教練朱志光坦言賽期頻密或令球員戰意下降：「日日去『卡拉OK』都悶啦，要睇點樣喺訓練加啲新鮮。」對於今仗對手飛馬，「朱Sir」明言有留意個別球員表現，並點名山度士和孫銘謙，認為他們的甚具威脅性。「藍鳥」目前有蘇沙及陳晉一仍因傷缺陣，而丹尼和基爾頓等能否披甲，要視乎恢復進度。

丹恩奴域：港超唔易應付
丹恩奴域近4場攻入4球盡顯身價，惟他並不認為港超容易應付：「好多隊對我哋都縮後踢，佢哋只係想守和0比0就算。」他還提到部分球場「奇怪」，灑水不足及草地硬，減慢皮球運轉速度。對於今晚造訪元朗大球場，「黑山伊巴」表示有考察過場地：「我唔知比賽當日天氣點、球場會唔會灑水，但我哋體能同心理都準備好踢呢場波！」
From:

Whatsapp流出:
林: 我同佢講屌你老母同隻鬼訓撚過 之後即刻比張紅牌我

玩撚完

疑似流出

有埋證據起碼停10場了

所以我覺得林狗唔係講普通粗口咁簡單
唔係點會要告上足總
場場個個球證都畀人粗口問候全家架啦

屌你老母應該無事
同隻鬼訓撚過 依句奶野啦

fatgor

而家有埋證據啦

同喺Whatsapp錄埋音 有無腦

林狗

死撚緊

笑死

準備睇公海個po聽完錄音會唔會180轉軚

比我上個po估中左

鄉黑柒林狗停10季就差唔撚多

依家你親口講埋喇

Jackal Hui幾時出post講兩句
平時咁撚鐘意抽水做怨婦

死人都畀你攞黎惡搞

林衍廷唔係得罪人多嘅話
呢段錄音無咩可能會爆出嚟
停10場反省下啦

呢條撚樣都算係死有餘辜

下款你寫自己都得
好多小朋友唔知邊個嚟

仆街電視出得，唔算粗口

我 d 球證 fd 個個都憎佢
我唔知 detail

元朗場附近有咩比較平嘅餐廳 諗住完場先去食

要求終身停賽

聽啲語氣應該覺得自己好威

有冇腦㗎

岩

支持

仲係成個細路咁
無腦傻下傻下
呢啲球員點會踢到好波

邊個fd咁25

法國呢個 post D手足正常同講道理過公海D人好多

要幾平

經歷咁多又富力散班差d無得踢 都無好好珍惜 果然無得救

上次踢到曉飛嗰場
應該捉佢驗尿兼驗腦啦

連登仇女是常識吧

要啦

可能條柒頭喺group chat 講呢

個post cls
成班on9

林衍停車場全面進場未

大約~$50落樓有冇 有堂食就ok

但係好多白卡

仗義最多白卡輩啊

Facebook仲嚴重

成班標題黨 明明內文都講咗點解 係要帶到去女權嗰邊

睇完要洗眼

去現場睇晒成場波再評論
原來真係咁難

難得今季好表演, 點知個格仲係咁衰~

係
成班無腦垃圾生物

又唔係第一次 樂仔同狗皮論都柒過啦

女人+香港足球
完美中晒公海盲反高潮位

標題都唔使睇了

本來都唔係跟車太貼，fat gor自己提供證據

鄉黑出身係無腦d

本來冇證據都可以話GIGI尻UP,依家

仲要係球證

傻鳩

On9仔抵比人罰

講真，玩到咁大好難鳩up啦，唔通講句粗口會搞咁多嘢

告上FIFA 終身停賽啦

成班藍屍廢老口吻出晒嚟

自爆埋racist

突然諗到viu之前個節目fu dragon上去個個
佢冇講過下球圈歧視
佢描述既野放係依加應該出曬事

笑撚4人

我覺得唔只講一句啦
依句隨時最mild個句

如果同個男球證講 “你老婆/個女去做雞 比隻鬼屌過”
相信都係紅牌

但Fat Gor咁樣同廖國文講 我原諒牠

睇本地波係高汁證明

睇死條廢柴淨係夠膽同女人咁講

唔係話高汁嘅
起碼睇得透啲

又黑鬼又性騷擾
都算
仲要自爆
驗下腦啦傻鳩

誠實證人

條垃圾幾時停賽？

屈人同外援上過床都叫Mild

個po成班以為講句粗口屌你而投訴
有埋錄音又唔理

魚丸班球員咪成日上連燈嘅
點啊 宜家出嚟負皮
Ig 官方咁鐘意cap圖 點回應啊

我已經唔想理件事，反而fat gor處理手法仲爆

特權隊拉隊衝上連登未

咁撚多負皮
係咪愉園班傻鳩mon緊post
快鳩d捉個柒頭驗腦啦
係呀話緊林衍廷你條柒頭呀

負皮緊

而家咪轉移話題講佢吹得廢 冇體能囉

解散算啦

專心踢波咪算
衰多口 呢獲唔仆街都遲早出事

成班垃圾 除咗負皮仲識咩
咁叻出嚟 講兩句

唔出奇，之前欠交保費事件，有人追住幫理文抱不平嘅comment負皮

仲要係即刻比 有冇咁撚嬲

唔通係Fat gor親自負皮

班友有糧出未

學撚晒連登啲嘢咪出事囉
一向連登一套 現實一套㗎啦

林衍廷永久停賽啦屌你

我之前係咁屌鳩佢哋 都係收到兩三個固定負皮

你條傻鳩比人出賣呀柒頭
邊撚個同你咁撚好朋友擺聲帶上嚟呀
捉到鬼未呀柒頭
近朱者赤 近墨者黑咪呢d

愉園兩件波牛都痴撚線

冇糧出都要踢㗎啦

但其實兩者冇衝突
我地都有屌鳩佢吹得差
而事實佢係吹得廢
只係吹得廢唔代表可以去到性騷擾程度黎鬧

兩樣嘢唔衝突㗎喎 佢吹得廢唔代表可以咁講個球證

呢兩三個月愉園上至管理層下至球員無一倖免

個教練鮑家耀一樣垃圾

抵死啦 特權隊

如果喺球場撞到林狗走去笑鳩佢 會唔會衝過去打球迷

Exactly

愉園仲唔乘機罰錢，咁就拖少一個人糧

唔多唔少都係因為係女人吹，覺得可以食住上
試下黑警文，鄉黑廷夠唔夠膽講你琴晚係咪俾黑鬼屌完屎眼啊

仲有一個
問佢有咩目標 仲喺度話希望奪冠
呢個咁無恥嘅嘢都講得出 反而冇人屌

你可以試吓
不過首先要撞到

我係話我覺得佢鬧左好多野呀

估唔到最後係FAT GOR做主角
重以為鮑家耀被煮死

勁過以前和哥

成功spin左
佢心諗：好彩季初簽左件on9

港版簡東拿

下次我試吓

偷圖全隊上下今次仲唔死

柏木陽介11年老臣 偷食就被人炒
呢獲FAT GOR會點呢

有時候真係忍唔住笑

你日日都唔得閒入場試條撚咩

fat gor用生命值幫鮑蛇硬接
下世小心D

諗住今個星期 特登入去睇魚丸
點知對藍區

諗住入去大字報？

遲啲辭職同你慢慢入

你練返大隻啲先啦牙籤仔
一拳都打暈你

而家林狗單野幫佢遮晒

堅料？ 係邊個出賣佢？

諗住同fd入去笑尻佢哋
但對藍區搵鬼睇咩

黑警文吹呢埸最安全

同呢度估嘅一樣

舉牌ok?

新潟天鵝炒兩件醉酒駕駛外援、仙台維加泰炒打女友嘅道渕諒平，今次睇吓港職球會咁想學法日本係咪得班口喇

讀得書少係咁

fat gor應該慶幸生於香港，停十場之後又一條好漢，如果喺歐洲中性別歧視分分鐘生涯係咁先

當年 sky sports andy gray

特權隊分分鐘停三至五埸就得

fat gor 幾時公開道歉

咁講大把人慶幸生於香港先可以做到職業球員
其他地方係車房做緊

又諗起戴倫度虛報年齡打女人坐監

停十場，緩刑一年

大撚度

一拳打撚死佢啦

肥狗真係on99唔係扮，諗起佢之前亞運換出場去撩人

指住佢笑算啦

真
舉牌一陣又畀人話係女權撚

又諗起停十年嗰位好似就嚟停完

果下佢幾有火喎，無咩問題

愉園fb出咗post

球迷A：你哋隊個林衍廷會唔會話陣中d鬼同邊個瞓過架？😅

公海咁都仲有得嘈
辛苦晒各位手足仲去覆

link

發覺呢度好多人想fat gor死

好撚心啦Far gor，下次要同球證講呢d話行埋去佢耳仔掩住口講啦，平時有無睇外國波㗎

其實係咪鮑狗send出嚟

鮑家耀都道咗歉 無咩可以再講

係啊
所以？

仲有年半

鄭達顯 30/10/2012 十年 停賽至2022年10月30日止

公海: 女人係雞係公廁 留喺屋企比男人屌就啱

原來雖然香港足球總會2020/21紀律章程第15.2.1條無提到性別，但係按照第15.1條，性別歧視都係要10場

香港足球總會2020/21紀律章程
15. 攻擊性及歧視行為
15.1 任何人以任何方式侮辱他人，尤其是使用攻擊性動作或言語，或違反了公平競賽之原則，或展示有違體育精神的行為，紀律委員會將依照國際足協之紀律章則第 13 項之罰則進行處分。
15.2 歧視
15.2.1 任何人通過關於種族、膚色、語言、宗教或出身，利用輕蔑、歧視 或詆毀之言語或行為侵犯某人或某群人之尊嚴，將被罰停賽最少十 場。此外，有關人士將被判罰款及被禁進入賽事場地。
15.2.2 如數名相同球會之人士［職員及 / 或球員］同時干犯上述規例或情 況嚴重，有關球隊於首次干犯將被判罰扣減 3 分；第二次干犯將被 判罰扣減 6 分；再次干犯將被判罰降班。如有關賽事沒有分數元 素，有關球隊將被罰取消參賽資格。

FIFA Disciplinary Code 2019
Article 13 Discrimination
1. Any person who offends the dignity or integrity of a country, a person or group of people through contemptuous, discriminatory or derogatory words or actions (by any means whatsoever) on account of race, skin colour, ethnic, national or social origin, gender, disability, sexual orientation, language, religion, political opinion, wealth, birth or any other status or any other reason, shall be sanctioned with a suspension lasting at least ten matches or a specific period, or any other appropriate disciplinary measure.

2. If one or more of an association’s or club’s supporters engage in the behaviour described in paragraph 1, the association or club responsible will be subject to the following disciplinary measures:
a) For a first offence, playing a match with a limited number of spectators and a fine of at least CHF 20,000 shall be imposed on the association or club concerned;
b) For reoffenders or if the circumstances of the case require it, disciplinary measures such as the implementation of a prevention plan, a fine, a points deduction, playing one or more matches without spectators, a ban on playing in a particular stadium, the forfeiting of a match, expulsion from a competition or relegation to a lower division may be imposed on the association or club concerned
3. Individuals who have been the direct addressee of potential discriminatory behaviour may be invited by the respective judicial body to make an oral or written victim impact statement.
4. Unless there are exceptional circumstances, if a match is abandoned by the referee because of racist and/or discriminatory conduct, the match shall be declared forfeited.

明明正版嗰個係孫中山嚟

咪又係食紅牌，有咩分別

講jaguar全面復操 only

肥狗比人出賣

班撚樣mon post又唔敢駁

林狗廷 你全家俾狗屌
快啲負皮我

羅拔奧度全面復操

因大腿肌肉受傷而缺席隊過往3場比賽後，羅拔奧度在周二（3月23日）於傷後首次跟足球隊整課訓練。

「能跟足整課訓練的感覺很好啊﹗只是肌肉傷患處有點酸軟，因為之前訓練時仍感痛楚，我已跟物理治療師反映這情況。」羅拔奧度在周二的練習後表示，對其康復進度感樂觀：「球隊在過往幾仗遭遇了難題，球隊每仗有不下於兩、三次入球機會，如果我能上陣或許能助球隊取勝。不過，我也有看比賽，知道即使自己在場上，要衝破對手嚴防亦非易事。」

「我知道球隊需要我的力量，但康復及狀態提升都需要過程，我會努力，希望復出後有更多入球﹗」他說。

From: 愉園fb

斷腳死

正皮咗

雖然好憎林狗不過Gigi可唔可以以後做返第四旁證就算

維港灣餃子坊

愉園即刻同fat got割席可能仲有得救

每星期都有花生炒熱香港足球話題

【天水圍飛馬呈獻】周三（24日）1900喺元朗大球場爆發3甲激戰，由天水圍飛馬迎戰傑志，主隊近況回升，客軍就係聯賽唯一不敗之師，咁嘅戲碼，就算主隊安排咗直播，入到場都入場啦！行唔開先睇直播。今場為大家講波嘅「黑龍波」郭子龍，同埋足球字典「舜文兄」劉舜文。
From: 我撐本地波

愉園FB del人comment
啱啱仲見倒有人問Fat gor會唔會同隊中啲鬼佬講同邊個瞓過，轉頭就唔見咗

一係就鮑狗
一係就踢左右閘既球員

良心，有舜文

呢埸佢係吹得唔好
但要上咁計 劉晃西條撚樣可以永不錄用啦
埸撚埸尻吹

本身場波既表現差到咁應該都會停返排？

又一啖砂糖一啖屎

我屌你老母臭閪gigi
試吓話你同C朗上床 你會唔會告鳩佢

郭子龍係咪等錢洗呀

Block 埋條黃牛飛狗先

人格嘅嘢，真係一路走來，始終如一

肥真身？

特登unblock睇有咩高見
厲害厲害

唔怪得臭蛋對飛馬個場有咁多飛

小學雞 上嚟attention seeking 姐
唔洗理佢

Fat gor 支持你如果你睇到
根本係球證禍害香港足球

Del cm快到

我係attention seeking
又可以講返放飛
聽日傑對飛馬 有15-20張
有興趣留tg

和哥散球證先罰一年佢就十年

自爆埋
可以直接判得

都估到你會咁講

邊度??

魚丸Facebook

愉園FB

點解咁on9 風頭火勢流出搞鳩自己

公海個po班人真係

而家愉園立立亂，下場對手藍區有機可乘

郭子龍可以全程交比舜文講，準備賽後訪問就可以

禍害香港足球黎講又點少得你

個po快到追唔切

你行路快啲

係就精彩啊

佢有上嚟咩

賽後訪問係龍哥嘅最佳位置

即刻有兩隻

OT無糧出

你要記住佢係Fat Gor

垃圾擊持爛仔
Fit

一早要停
而家還分比晉峰咁

話說小弟課咗金買港超xG嚟研究 重新run過其實八隊實力近返啲 尤其是中風有幾場直頭贏xG輸波
同埋宜家越近嘅比賽佔嘅比重越大 咁就可以反映多啲一隊波近況 而唔係之前咁東方開季踢咗幾場好波就keep住估有大機會贏聯賽
宜家課咗金多咗data 有時間可以入埋泰國台灣呢啲聯賽落個model (北韓data就應該無可能有啦) 咁估亞洲賽就會有參考性多少少

哩條友之前停咗三年
復返賽冇幾耐又打球證
所以重罰

本身都無糧出
佢炒番愉園就差唔多

企開啲啦屌你老母炒飛狗

有料到

好有心

都幾 on9

就嚟pro過球隊啲分析c

你都好有心

點解南區護級阻冠軍巴仙會咁高?
因為計埋前幾季成績?

見公海個post又諗起之前樂仔受傷個post
成班on9 真係無撚腦

有心過frank ng

你搵件垃圾嚟比
全po手足都好有心
不過都係事實嚟

同fatgor 流出一樣on9

快啲請我

幫立立做義工啦
佢應該唔介意

條友仲俾人長期bin緊

呢個po真係臥虎藏龍

比仔

屌柒咗 我入錯咗南區贏東方5:0 等我一陣再po過

係差個發左達既幫手搞隊波

你都唔差

無良柏：為咗筆獎金，要發力啦

巴打畢業未？

咩黑鬼

畢咗 宜家都係返到公司無野做就匿埋搞

呢d date貴唔貴，通常係課一季定每個月課

魚蛋今季真係差,拖糧歧視矛波都出哂
藍區自己踼得差形象更差
晉鋒兩連勝比預期好,人腳差教練幾有料,之前仲以為海景之流
垃隊理論上仍然有機上爭標組,競爭力比以前好

魚丸post 係咁del流出錄音 驚死到

我搵到一間20鎊個月 好多見你唔係公司連email都唔覆

咁其實都平喎，一個月十六場波，平均都平喎

唔知球會有冇買

平啲放飛多啲人入場

北韓data係親眼目睹黎明同425

算鳩數吧啦南區

好彩巴打提提我
btw飛馬宜家大機會入爭標組其中一個原因係對賽食住愉園同流浪 傑志大機啲冠軍都係因為食住東方對賽

想問球隊評分係點計
愉園點解會高過西馬

藍區對住中風都猜唔好d波
偷圖亂極都重有戰鬥力

暫時我重新計過得8隊波 100最勁 0最廢 遲啲我會加多啲球隊入去 個意思係同一隊平均嘅球隊 3分拎到幾多%嘅分
愉園高係因為佢防守好高分 和到傑東理

剩計防守立隊應該有90分

我垃又贏

近幾場加咗好多分 但季初失好多波喎

無kiki有啲淆

季初kiki同model未上身

盧12打中堅嗰場笑到我牙痛

物以類聚

港超聯｜元朗周三夜戰 飛馬迎傑志勢搶分

周三晚在元朗大球場安排了一場港超聯夜戰，主場出擊的天水圍飛馬挑戰榜首球隊傑志，但陣中主力達施華受傷，主教練郭嘉諾冀華將再打爭氣波，主場搶分。

飛馬在周日憑山度士的入球，一球小勝愉園，但代價是達施華受傷，今仗未必能披甲，主教練郭嘉諾表示：「達施華傷勢嚴重，對傑志是很重要的賽事，依賴他爭取入球。」周日一仗是飛馬季內首次主場出戰，高層特別增加獎金的情況下順利贏波，郭嘉諾特別稱讚陣中華將表現進步，今仗遇傑志也不會龜縮，他說：「據我所知，傑志過去兩季作客元朗都未能贏波，場地比較細，比較困難，已準備好招呼傑志。」去季傑志作客元朗的港超聯因疫情而延期，最終沒有補賽，而傑志在2018/19球季於港超聯作客元朗一仗，兩隊以2:2賽和。

傑志今仗續有陳晉一養傷，羅拔圖有機會復任正選，主教練朱志光說：「作客元朗會難應付，對手可能有一、二千球迷入場打氣。陳晉一受傷，但有足夠球員應付，賽期頻密下要看臨場發揮，加上隊數少，各隊分數差距不大，易出現傷兵的情況下，就算人腳較好，在未必每場以最佳人腳出戰，只能盡力而為，希望可保持優勢。」

趙俊傑

兩回事
林狗抵屌 同 球證垃圾 都係事實

「大家睇到，羅碧芝冇足夠體能執法男子賽事，求足總唔好再安排女球證。先不論輸贏，亦非睇死女性，冇體能跟到比賽節奏，走甩好多嘢，好多嘢完全看唔到」

發覺已經無人記得鮑家耀講過呢句，仲有乜好嘈。麻煩下個post置頂

黎明得1場波

可以

冇咗波膽預測？

依家先見到件垃圾

熱心人士呢

我見成日估1:1好似無咩意思咁

我問係因為
西馬clean sheet有4場冠絕港超
仲多過傑東理

post咗頭先整嘅meme去魚丸facebook
睇吓捱到幾耐先

闊別正式比賽超過一年，教大男足終在星期六(20/3)重返主場白石角運動中心，迎戰上場以2:0擊敗嶺南大學晉級的中文大學。是役比賽因隊長袁皓俊需準備港超聯賽事而未能上陣，改由第二門將岑施哲當關，呀哲更有出色發揮，助球隊力保不失贏得比賽！

上半場雙方互有攻守，對方多次嘗試以長傳作攻勢，幸得兩位中堅關澤輝及梁國鋒穩定發揮，成功解圍。教大男足前鋒獵豹歐陽洛軒，多次錯失黃金機會，始終未能打開缺口。上半場最後以0:0作結。

下半場，經過教練的指示，球隊在迫搶以及進攻上取得成效。先由張顥覺於左路開出罰球，導致對方球員禁區內手球，球證直指十二碼點，教大男足由趙少維怒射破網，將比數改為1:0。及後於一次進攻角球中，由陳曦朗開出內彎角球直攻球門，於對方守門員出迎之際，前鋒歐陽洛軒快速頂入，為球隊增添比分至2:0。其後張顥覺亦於一次三十多碼罰球直射，但被對方守門員飛身撲出。球隊於一次反擊中，雖有陳毅射入龍門，但球證指越位在先，入球無效。最後球隊換入謝正政及陳志康加強防守，雙方亦再無增添記錄以2:0完場。

首戰告捷後，教大男足將於10/4進行大專杯準決賽⚠️⚽對手是香港大學。球隊上下定必積極備戰，爭取佳績！

正選出場陣容：
5 岑施哲 (GK)
10 蕭志豪 (C)
25 關澤輝
4 梁國鋒
24 張顥覺
23 李嘉偉
13 區倬綸
69 李琳
9 趙少維
18 呂嘉興
99 歐陽洛軒

後備入替球員：
8 陳曦朗
7 陳毅
17 陳志康
34 丘俊庭
98 謝正政

#教大 #教大男足 #教大體育 #大專 #大專盃 #大專院校 #大專足球 #本地波 #足球 #運動 #香港運動 #香港
#hkfootball #soccer #football #usfhk #eduhk #eduhksports #eduhksoccer #sports #hksports

以秒數計

風車未返嚟個陣輸過5:0 4:1 4:0 雖然精液盃會計少啲比重但嗰到都幾場

明白
多謝解答

多謝你哋留意就真 無啦啦有個人onon99係到計又唔知準唔準都肯認真睇

捱到10分鐘，懷疑admin瞓咗

趙少維今年踢邊隊？

已經無錢出糧，你仲要人地admin開ot?
OT要補水架

愉園呢間賤種會今次真係報應

可能影相果個係女人

職業球隊/職業球員唔識例仲要大大聲屌球證錯

抵撚死啦條死爛仔

有趙少維即係之前傳炒車嗰個唔係佢?

白卡仔都正常過公海死未

例申︰白卡仔

消失咗了

愉園最新post所有留言都係正面野

fatgor真係搞笑
連同隻鬼訓過都講得出

就算中左頭獎1億1, 燒幾季都燒完

睇佢del得幾多個

利post巧多人召喚你

禾埔

其實點解呢句變左性別歧視，同男人講都得架

admin要ot

走失狗

走失咗你

Lm

佢個教練就性別歧視
fat gor 依家係衰性騷擾

講靈異野姐
呢個case有得打喎

真係青出於藍

人緣幾差先會俾人爆錄音

lm睇fat gor罰停幾多場

就算係睇場波都會有好多人講話「咁Gigi本身吹得差，自己檢討下先啦」

咁撚打得去打拳啊嘛

足總數年前起開始與英足協及PGMOL舉辦交流計劃，而去年起亦曾派出本地球證到英格蘭執法當地賽事。今年的計劃則會由PGMOL派出執法英超賽事的女助理球證Sian Massey明日起訪港11日，期間除了會與本地球證作交流、講座及分享外，亦會執法3場本地賽事，包括星期六東方龍獅對理文的港超聯、下星期三葛士寶朋友對愉園的乙組賽事，以及22日傑志對夢想FC的菁英盃四強。

回帶專家孫ching唔回呢單仲要當年係你開呢個post

宜家先留意到直頭係Gigi主球證

Admin心諗都幾得意吖

下盤 easy

睇唔到了咁早開工

表弟

尋晚已經消失咗

性別歧視係包膠妖，爛仔廷係性騷擾+侮辱

包膠妖 有朱基8成功力

今年港超花生多到
好睇過場波

原來救港超要靠球員球迷D花生

香港人不嬲最鍾意食花生

我理撚得你入場屌乜柒都好
最緊要入場

但主角羅碧芝不甘受辱，消息指她已入信投訴愉園，更指賽後領紅的林衍廷言論涉及性騷擾，後者或被追加懲罰。

對此，愉園昨再發聲明，指已收到足總通知，但會視乎足總內部聆訊結果再作處理。
From: 文匯報

但呢啲負面花生，係唔會吸引到多啲人入場睇波

對攻大戰 抗衡夜馬
記者：郭晉朗
2021-03-24

港超聯三哥天水圍飛馬乘勝追擊，今晚七時在元朗大球場鬥榜首傑志，飛馬主帥郭嘉諾揚言絕不龜縮，向球迷保證跟對手逼搶鬥攻劍指三分，望吸引更多捧場客延續旺勢，抗衡同時段上演的快活谷夜馬。郭嘉諾：期望擁躉入場 飛馬近期戰績改善，近兩仗鬥東方龍獅及愉園一勝一和兼一球不失，今仗擺擂台挑戰上屆冠軍傑志，郭sir指將重點提防黑山射手丹恩奴域，也矢志全軍搶攻：「作為主隊，沒理由為取分而龜縮，更會放膽在球迷面前進攻，故今仗目標必是全取三分。我特別希望華人射手孫銘謙能重振雄風士哥，期望兩軍鬥攻吸引更多擁躉入場，不要輸給馬迷。」

面對擅打逼搶的主隊，傑志主帥朱志光胸有成竹：「若面對專注防守的敵軍，球隊有時會暴露未能組織攻勢之弱點，今仗鬥踢法截然不同的飛馬，相信己軍有能力應付，期望能順利贏波。」
From: 星島日報

愉園本身已經拖緊糧，而家又發生咁多嘢，老細會唔會索性執咗佢

貝鈞奇昨確認已收到相關文件，並說：「上述事件牽涉個人紀律行為，按照足總章程，將交由紀律委員會處理。」根據資料，紀律委員會最快在下月六日召開會議進行裁決，愉園亦指一旦屬實，將進行內部處分。
From: 星島日報

飛馬誓向傑志搶分
今主場出師 「嘉諾Sir」呼籲球迷入場造勢
記者：黎永淦
2021-03-24

上周勇破愉園後升上聯賽榜三甲的天水圍飛馬，今晚繼續在港超聯主場出師，寄望能延續氣勢，向上屆盟主傑志搶分，向挑戰錦標的目標進發。

天水圍飛馬今季回復舊隊名參戰，主場也由香港大球場返回「出生地」元朗大球場，上周主場出師迎戰愉園，吸引了1,680人入座，場面熱鬧。更高興的是超級外援山度士一箭定江山，協助主隊全取3分，賽後以6戰10分搶上第3位，比多賽一場的榜首傑志少3分。今晚只要主場以3球之差打敗對手，更可一過「一哥」之癮。

傑志前季作客元朗大球場曾被元朗逼和，當時帶隊的正是主教練郭嘉諾。該仗入球的陳曉鋒，與臨完場前扳平的基斯，今日同在飛馬陣中。「嘉諾Sir」相信心理上會有優勢，由於首循環對戰以0：2落敗，今晚會毫無保留：「兩隊只有3分距離，再輸就會有6分差距，我不想兩循環都贏不到同一支球隊！」

將嚴防射手丹恩奴域
他希望球隊今場可以平反：「球隊之前在聯賽對標準流浪、東方龍獅及愉園，連續3場都保持0失球，證明防守工作做得很好，今場對傑志要特別提防對手邊路進攻的傳中球，更要嚴防對方射手丹恩奴域。」達施華去仗勇戰受傷，或只能作壁上觀。

「嘉諾Sir」亦不忘呼籲球迷入場，營造主場氣勢：「雖然不清楚足總要安排提早開波，但希望大家不要覺得7點太早，即使遲10分鐘、15分鐘到球場都不緊要，否則你便會錯過一場精彩賽事！我們很需要各位球迷，特別是元朗及天水圍居民入場支持！」

傑志自菁英盃被東方龍獅淘汰後，已連續5場不敗，不過近兩仗都只能跟對手賽和，要保住衛冕機會，今仗也不容有失。
From: 文匯報

飛馬後防夠硬淨
作者 : 陳偉豪
2021-03-24

今個星期港超聯其中一場比較矚目的賽事，由天水圍飛馬（黃衫）今日在元朗大球場主場迎戰傑志。天水圍飛馬目前排在聯賽榜第三位，落後榜首的傑志3分但少踢1場，所以今場波如果順利在主場勝出，便能夠追至與榜首的傑志同分兼取得聯賽優勢。

天水圍飛馬今季陣中四名外援都用上清一色森巴兵團，名氣最大當然是31歲的達施華。這位曾效力彭美拉斯、法林明高、高士路、國際體育會等不同巴西著名球會的進攻中場，技術和速度出眾，踢法極具侵略性，聯賽首循環對東方的賽事中所見，能多次在前場作個人突破製造射門，雖然最後未能為球隊取勝，但其表現也令球迷留下深刻印象，可惜今仗受傷未必能披甲。

飛馬目前在6場聯賽取得3勝1和2負成績，三場勝仗分別在愉園、流浪及晉峰等實力一般的球隊身上取得，而且6場比賽合共只能取得4個入球，攻力雖然一般，但球隊有四場比賽都能保持清白身，後防尚算穩健。門將梁興傑開季至今都有穩定演出，對東方的聯賽更是近季的代表作，所以今場傑志牌面看比較強，但飛馬後防也不容易應付。

傑志近兩場聯賽都和波失分，今場如果再有甚麼閃失，很大機會被東方龍獅取得聯賽主導權，還有理文和飛馬後來追上，到時更難集中應付亞冠盃賽事。雖然傑志前面有射手丹恩奴域搭安永佳，中場巴爾拿和基爾頓，後防杜馬思及朴俊烔等有質素外援坐鎮，整體實力十分強。但今次在元朗大球場作客，場地比較細，易守難攻，之前作客青衣運動場也被標準流浪悶和收場，所以今場比賽亦存在隱憂。
From: 蘋果

狗仔？

可惜

心計

佢腦細一早潛左水

gg狗屈機到
輕鬆spin 走自己垃圾既事實

咁都要包膠妖同爛仔廷配合

事實上吹港超既球證都慣左畀人話廢，就算佢覺得自己支雞冇問題都未必會好在意
但你話佢同個外援訓撚過好難唔入你

rambo都出聲屌包膠妖

愉園班人自己柒啫，如果一早著眼係執法水平去舉例嘅話就明顯係對事

因為佢本身教女足

但包膠都......

魚丸屈機到
輕鬆spin走性別歧視嘅事實
班毒撚個個爭住反女權

包家耀原文用英文屌Gigi？ 定係翻譯咗

香港球證廢就不嬲架啦，唔通劉晃閪鳩吹又叫男球證咪執法咩

條撚樣不嬲斷章取義
唔撚識字就收皮先啦
無人問佢吹到好wor

左仔球會愉園下季會唔會又收皮

所以個著眼點係屌女人唔識吹
如果屌Gigi唔識吹就完全無問題

算啦 班傻尻無腦唔會明
同魚丸班垃圾一樣

愈講愈衰就不如收嗲啦

係就快

不過唔知以前有冇人問過劉晃閪有冇同鬼訓過

希望佢地都企出黎

其實本身道理真係喺曬魚丸呢邊 因為gigi真係吹得好差
不過鮑蛇同肥仔柒埋一份

語言的藝術
所以外國青訓嘅同時會教埋佢地點做公關同點樣講野

根本話所有球證係垃圾已經冇事

垃立又走在最前

其實唔交保費都係無心

成年人唔識控制自己把口份糧駛唔駛出落你監護人戶口

責任全在足總
責任全在保險公司

垃垃不嬲最醒目

喂貝狗, 唔係交董事會處理咩?

一時衝動 殺人都得啦

唔記得左 上場對晉峰冇吹個球十二碼鮑家耀有冇屌球證

球迷用心良苦吸火力

點解唔屌人同西班牙仔做過

所以話職業球員唔係練多幾課波就叫職業

傑志原本都想走呢個方向
但早幾年董之英爆幾單野出嚟瀨晒野

通常白痴球會都有一班白痴球迷

方法就係讀多d書, 唔好健身唔健心

cow sir?

咁又唔係既
不過今次係，好低汁。

做咩咁話你自己

瀨過野就更加要係呢方面加強做好啲

唔知係咪因為咁 朱蛇近排好似鍾意簽港大生(返嚟坐)呢

林衍廷生於香港，於2016年3月獲得前車路士足校學校的英國教練賞識，推薦他於暑假遠赴葡甲球會派達德青年軍試腳20日，惟他試腳期間，因不懂英語的與隊友及教練言語不通，和跟不上歐洲正規訓練強度下，他沒有收取薪金便離開當地，返回香港繼續中五學業。

原來fatgor都有讀到中五

你知唔知董之英係咩學校黎
之前唔爆出黎就好學校咩

就係咁咪更加要用多啲時間，去教班靚仔唔好亂講野囉

可能科科炒曬

讀到中五無考DSE
炒咩

教到就唔係董之英啦

咁講已經係職場上性別歧視

校內試全部炒晒，所以有讀中五但無中五程度

咁龍仔呢

佢果陣要去大陸踢富力先冇讀姐

估唔到體波台入面都咁多人反gigi

唔知佢踢富力果時人工高唔高

本身條友應該都爛仔格多
如果加埋少年得志既話
今次真係當買個教訓, 以後成熟D

校內試炒晒=無嗰種程度？

咁佢係吹得唔好嘅
不過一件事還一件事

本身見佢咁細有得踢超對佢好太期望

都唔只係體波台啦

引用拉斯錫ching嘅comment

而家21歲，肯改仲有得救，當佢俾人停賽一年，都仲有好長足球生涯

無得踢超咪踢甲組
隨時搵得仲多

停賽唔係要停全部足總主辦嘅比賽咩

「左膠」呢個稻草人真係好好用

你覺得會停一年咁耐？

停咩都好 除時武肺停得仲耐過佢啦

呢個一定
腳總咁垃圾
三至五場算

拎一個半個出黎無意思，係人都知董之英學生咩料

聽佢講野口齒不清咁都預佢讀唔成書

龍仔真心清泉

Agger
網絡世界又好做人又好
總唔可以無曬道德
但依家好興就係將所有野推到最極端

「錦鯉有咩鳩見」

讀唔成書唔緊要，但品格差去到邊都唔掂

以背景計，佢好明顯係為左踢波先踢董之英
同其他係讀唔成書先去董之英唔同

個回應好似啲死mk咁以為自己好型其實顯示自己真係無腦，真係物以類聚

剩係今季都已經上晒腦咁
成日撩事鬥飛

呢種反駁真係低級到 只係勉強好過直接屌返人老母

其實除咗龍仔仲有冇人係董記亦踢緊

多到你估唔到

李毅凱潘沛 Tiger

唔會，仲有決賽要踢

謝德歉嗰屆就真係武館喇

14-3-2021
鮑教練強調「勝負屬兵家常事」，球員必需要接受結果：「往後仍有多場比賽，難不成輸一場就埋首痛哭？對手部署得宜、表現比我們好，就值得取勝，還望球員謹記不論場上發生什麼事、裁判作出任何判決，都要保持冷靜，不能亂了陣腳。」

早十年前可以同高雷 德仁 分高下既我諗得董之英

近墨者黑，撐愉園既都會變埋on9

#metoo

拖糧都係冇心

我有幸去高雷讀左幾星期

踢甲組個啲比賽都唔想俾佢吹啦

po上嚟直頭益埋八隊嘅教練團

嗰埸邊個吹

其實港超得譚蛇簽得最正路

裁判員: 潘晉傑
助理裁判員1: 黃炳聰
助理裁判員2: 黃振南
後備裁判員: 何煒昇

譚蛇體能，判斷同場面控制都好勁

有啲球證係都要大大力好高速咁舉起張牌，搞到場面越嚟越激

屌你老母 潘晉傑同鬼仔上完床黎

劉晃熙次次想打交咁樣

剩係省港盃果場都夠佢落十次地獄

而加d教練都成個爛仔咁衝出嚟鬧球證 班細嘅點會唔有樣學樣 唔係話唔比嘈 但大家互相尊重咁講件事咪得 係都要成堆粗口爆出嚟 情緒都控制唔好點學人教波

最尾比紅牌高俊嗰下勁撚似古惑仔埋去兇人

原來我睇錯，呢班人先係吹魚丸對中風
裁判員 : 庾建峯
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2 : 孫銘琛
後備裁判員 : 黃寶陞

啲球員嘈佢 佢好似mk仔咁恐返人咁講野 唔知係咪想爽手紅幾個收工算

上場差啲以為佢想郁理文後備席啲人

講句粗口姐

呢場係庾建峯吹呀
潘晉傑係吹早幾日南區對中風

咪係 睇到我呆撚左

咁樣陰人

印象中唔係第一次

相反 譚蛇嗰埸省港盃可以上神檯

佢唔踢畜力都唔會有能力讀到上去

孫銘琛黑警

我覺得品格係培養出嚟 比賽緊教練應該冷靜 hiuming sir同朱sir幾好

Ok咁改返

風車嗰種熱血都ok

佢不嬲eq差
但上場真係

佢就算港超啲強隊對碰都吹得OK

其實兩樣野黎
吹錯個下屌下老母盲撚左呀咁冇問題
但下一秒可唔可以專注返場波先

香港咁多球證嚟講佢算最好

永遠記得葦如望住對家禁區外foul但都話相信球證判斷
支持譚蛇

諗唔到有邊個好過佢

又或者唔係賭神鬧人，只係求其揾條友出嚟祭旗

下次入場如果係譚蛇吹要嗌譚炳煥！譚炳煥！

卡頓保好過佢

叫5件出山啊笨

屌你老母卡頓保

嗰場葦如聽到傻閪換傻閪話粵港兩地球迷交流好熱烈
笑死

邊場，想睇下

好似未見過朱sir係場邊激動，EQ高到

還我省港杯
好想現場屌鳩死啲大陸狗

原本今年有亞冠
可惜俾泰仔搶咗

屌到盧琳唔敢再落嚟香港

唔係佢黃威成就會高好多

亞冠喺完季之後踢，點樣更難集中應付

【本田圭佑續教到2023】

柬埔寨足總今日宣布已經同總監兼任國家隊主教練嘅本田圭佑續約至2023年，因此呢名日前落實加盟阿塞拜疆球隊尼夫治巴庫嘅前國腳，會繼續以現役職業球員身份，率領柬埔寨參與世界盃同亞洲盃外圍賽。
From: J League情報站

唉 無計唯有叫黃威再剪光頭

去阿塞拜疆踢不如黎港超
去柬埔寨又近D

反而擔心佢而家一週雙賽，但啲 35+ 老將場場正選全勤，到時會用殘晒

傑志新亞援

要隔離檢疫

不了

理vs 垃

我記得有個高高瘦瘦嘅新球證吹得幾好
會同你講番點解咁吹
唔似得覺爺吹完就鼻窿向上叫你走開

係咪胡春星

It's a sad incident and unacceptable.
My support to Gigi Law.
On the growth of women's football in Asia and worldwide, we definitely no need in Hong Kong this kind of attitude and comments.
And if not enough, underestimating the women's football league is a threat to the hard work put in place by many people.

From: 列卡度（港隊女足主帥）fb

覺爺呢d球證界懲教界都位高權重，同d球員講多2句都嫌嘥氣

#News | 🇰🇭 Keisuke Honda has extended his contract as general manager of Cambodia's national team and U23 Cambodia until 2023.

入球精華：賽馬會女子青少年足球聯賽 (U18)- 傑志 vs 公民 (23/3/2021)
三個入球都係精彩！唔好講咁多，睇片...

入球球員:
#11 陳頌文 2' (公民)
#6 林裕殷 46' (公民)
#11 陳頌文 64' (公民)

#遠射
#一個扭唔知幾多個

From: 女子足球天地

有得睇杜國樑陸建鳴未

以攻代守

冇你咁好記性
我淨係記得佢有份四強果場（因為有歐冲）同埋一場低組別（具體邊隊唔記得）

萬分抱歉!
收到供應商通知
中甲綠城球衣將可能未能出售
原因估計是球隊會升上中超
故需改用Nike球衣
之前已預訂之朋友,我地會pm你地
不便之處,敬請原諒
From: Super fans

施建章又出嚟9up
我永遠都記得佢讚足總網頁點好點好

靚抽

唔係話唔比佢試
試完一次唔得 兩次唔得 就唔好再比機會啦
佢可能係女子層面表現係出色
但無耐香港女子足球未到職業水平 賽事較少
事實係你掉佢去甲組佢都吹唔掂
AFC讚又點 咪係女子足球水平節奏既賽事黎做藍本去評論

近排港足好盛行meme

上次飛馬對傑志可能吹得麻麻

之後好似未見再出

勁好笑

魚丸fans page del埋post

好似係你帶起呢個風氣

全靠手足努力 睇波都開心d

E句野套用左係卓耀國同bb幾多年

但佢有講錯咩
Fat Gor固然要屌
但球證個執法質素都要review架

【#Matchday】

From: 傑志ig

亞援

元朗大球場開始多人 排到狗屋

有冇人知譚蛇正職係咩？佢又真係吹得幾好

好似係Ive教？

老師

教咩

其實我覺得何煒昇都幾好佢同譚蛇應該係最好嗰2個

今晚大陂頭踢會唔會叫多次羅碧G去吹？
比個機會佢證明自己識吹
吹得差唔擔保09會唔會罵佢係咪同丹贊瞓過

其實如果足總review左
gigi有咩後果都唔洗公開講架啦
施建章講呢啲擺明撥火
懶係要幫男人講說話

一句歧視女性，可以不檢視裁判水準!
一句歧視女性，跟唔到比賽速度可以唔理!
一句歧視女性，可以點樣水唔夠水準都無問題。

最衰鮑家耀係男人，做乜鬧女人!
最衰鮑家耀係男人，做乜輸波鬧女人!
最衰鮑家耀係男人，做乜教女子隊果陣無人話你鬧過女人!
鬧女人梗係唔啱，梗係要道歉，梗係要認衰，鮑SIR同愉園所有道歉都做齊晒喎，咁足總係咪要檢討吓球証水準?唔好話我歧視女人，我鬧左最衰鮑家耀係男人，我好尊重女性，LEFT PLASTIC放過鮑家耀，放過我，放過男人。

搵人開盤估今晚邊個吹

師兄都睇開甲組？定係印象流
老實講之前做菁英盃佢都冇咩大錯

隱形噴霧當胡椒噴霧黎用

有睇 有場天業路係佢做
菁英杯出人都多U仔加競爭性較低啦
唔係否認佢個幾場無問題
但純粹講佢個速率唔到就唔到
個速率係講跟波速度 決定 位置 都係跟唔到

咁佢都有犯錯嘅

前幾年畀人停咗排

但整體嚟講佢判決係幾好

控制就而家好過以前

🎉Happy Birthday, Fabio🎉

祝助教兼球員法比奧生日快樂，身體健康！佢係巴西外援同教練團之間嘅橋樑，角色十分重要👍🏻👍🏻

希望佢今日可以將生日嘅運氣帶給球隊💪🏻💪🏻

From: 天水圍飛馬ig

44碎

咁做左幾場菁英盃冇問題，比佢試做聯賽有咩問題？
跟波速度 決定 位置 好多男球證都做唔好啦 係咪又唔洗再比佢地做？

好似以前喺呢度某手足嘅體育老師

岩呀 比佢試囉
但聯賽真係打甩臂 每一分都好緊要
今場咪試完 係咪時間檢討下佢夠唔夠班

你後面個句講得好岩呀
男球證做得唔好 就會唔見一排
例子 黃琦海 胡春星
你羅碧芝又憑咩好過/多機會過其他人

咪睇下裁判部點處理囉

極度認同

冇特別去數，但今場好似只係佢做既第一場聯賽？

咁羅碧芝本身都係好間唔中做一場

大家有冇諗過個原因

二元化睇世界所有嘢係簡單啲嘅

你覺得係咩原因？

ive, sports
佢以前教過將軍澳青年學院

唔夠班囉屌

立場

大港超雄霸立場！

佢本身有正職做唔到？

真係架咩

關咩事
根本好多波秤過度過先比佢做

宜家港超有幾可70分鐘後有球員明顯無氣
聽球員做保險狗多

印象中呢場應該佢吹過最緊啦 之前都係精液盃傑志對流浪咁

笑左
人地每個月搵6位數唔使同你報定案先既

得返8隊巳經好少少
唔得個d俾人西走左一d

香港足球員算唔算比人歧視
明明近十年都無乜體能問題
依然比人話體能差

啲人一直覺得香港足球係業餘
全部都係垃圾
睇都無睇過
負面新聞就衝出嚟笑鳩人

少癲

魚丸PR又然

收工了，準備入境元朗國，有d咩要留意

帶咗passport未？

帶 passport

#HKPL #港超聯 🚩🚩🚩🚩🚩
多謝咁多位球迷繼續支持香港足球，一齊用另一個角度睇返呢場精彩嘅比賽！

From: 港超聯ig

咁點解清話佢間唔中先做一兩場
應該好多都做得

有冇ching入去屌屌條友
我未算好熟港足 怕駁佢唔到

精彩

Shit,得歡樂卡

#HKPL #MATCHDAY

🟡🔵

From: 港超聯fb

場場咪做阿四囉
阿四黎講佢贏哂嫁

腳踵PR?

姐係點

想問有咩問題

係咪鍾昇霖光速兩黃個場

見到有傑志fans係元自溫書

係

無咩呀 讚場波精彩囉

隔離21日

17:30開始賣飛？

yep

女

去元朗場建議鋪野坐 佢啲櫈好污糟

睇完波要洗褲

係上次坐完冇蓋個邊條褲變左白色

係咪入場睇牙佳d妹妹仔

同條女睇可以幫佢拍屁屁

緊係叫佢坐自己大脾

聽講近期多咗好多後生妹妹

完全唔想拍 屌你上次拍完隻手污糟到仆街

搵張報紙墊住坐算

依家元朗嗰天好灰，好重污染咁

文青女女?

全部都係球員家人/伴侶

唔食得嘢

True
千祈唔好幻想有女仔無端端入場睇波

一係喺球場門口食完先入去

如果今晚開8pm，應該多返一二百人入場

趕到西咁 7點

2020/2021年度紀律委員會會議(22/03/2021)

紀律委員會於2021年3月22日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

組別

球會

姓名

停賽場數 / 其他判罰

指控原因 (比賽日期)

紅牌:

超聯

東方龍獅

艾華頓

- 停賽2場

- 兇暴行為 (24/02/2021)

超聯

傑志

朴俊烔

- 停賽1場 (已執行)

- 在同一場比賽中被第二次黃牌警告 (27/02/2021)

超聯

傑志

唐建文

- 停賽1場 (已執行)

- 蓄意犯規引致破壞一明顯入球機會 (04/03/2021)

註：以上停賽將於2021年3月23日中午12時正生效

前一頁

肯俾罰款即係唔洗停？

好大風 記得帶夠衫

又黃又好食

垃王停多場當養傷

呢條撚樣9up唔使本架啦
鐘意講返幾十年前d野出嚟吹奏自己係足球字典
今季港超有邊幾隊分分鐘佢都唔知

諗緊入唔入場
對上一次入大陂頭又係傑志對天水圍飛馬
應該有十年

From: 傑志ig

至少停一場

入啦

Thanks

From: 顏卓彬ig

笑咗

哦 學到野

笑得咁甜嘅？！喺0313理文對冠忠南區賽後當選「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」嘅李康廉，已經收到佢嘅獎座同獎品啦！希望「康廉」你完離傷患，繼續咁弗

From: 我撐本地波

個時有呢隊波
學校有個老師本身係南華死忠
佢轉左會仲要係學校門口派傳單

岩岩買了

今日都多人睇，睇完可能你都轉會

當年睇完3:2南華
然後變0:3
呢世都唔撚撐呢隊假波喇
今日想睇丹恩同巴爾拿

多謝支持

80睇丹贊已經值得入場，抵到爛

From: On Fire Athletic Association

黃浩然正向盧斯安奴解釋以下嘅instagram post係點樣介紹佢哋呢對中堅組合。

大家又不妨講下對呢個組合有咩諗法。

From: 愉園fb

封咗2段@@

溫馨提示：啲櫈勁撚污糟，記得抹完先坐

上次對臭蛋都冇封

真

鋪野坐啦 抹都冇撚用
利申：試過

有冇用濕紙巾啊

試左 根本抹唔到幾多 今次用野鋪住坐好過

1 梁興傑 [GK] [C]
4 胡晉銘
5 郭子堦
6 基斯
7 孫銘謙
9 山度士
12 黎格爾
15 古安奴
16 羅振庭
17 陳柏衡
27 方栢倫

13 陸平中 [GK]
3 陳靜謙
8 陳曉鋒
11 達施華
14 叢振洪
18 李藹軒
19 波比
20 謝朗軒
21 羅曉聰
22 法比奧
23 吳文希
25 劉學銘

裁判員 : 庾建峯
助理裁判員1: SARAO
助理裁判員2 : 伍偉康
後備裁判員 : 胡春星

[GK] 王振鵬 1
丹尼 3
[C] 艾里奧 5
朴俊烔 6
丹恩奴域 9
基爾頓 10
加維蘭 11
何振廷 14
羅拔圖 15
鄭展龍 28
巴爾拿 37

[GK] 郭劍橋 23
羅梓駿 2
安永佳 8
杜馬思 12
顏卓彬 16
黃洋 19
唐建文 21
賓紀文 22
鞠盈智 24
巴拉克 34
史雲斯頓 35
陳晉一 95

有無人可以幫手買兩張飛
黎緊

唔會爆啦
飛馬+元朗+閒日夜波

阿廷

啱啱睇wiki原來有5000個位
我開頭以為同青衣差唔多
所以先驚賣哂

又丹尼

又丹尼
又虐老

有冇人覺得元朗場有蓋個邊個幾碌柱好鬼阻定

邊個打右閘/右翼衛?

3
5
9
10
37

場場咁頂會唔會收皮

重開之後第一次入場
想問場入面俾唔俾飲野？

飲可以
食唔得（不過都唔少人偷雞食嘢）

阿廷正選
一哥is back

踢波整親，今日睇東網算了

呢五個平均年齡有無35？

加維蘭？

丹尼咁踢法唔傷都偷笑

39歲 愈戰愈勇

快快手食少少零食應該ok
唔好係職員面前大模斯樣食飯盒

仲有冇飛賣

龍 廷正選 大家滿意

大把位

一定有

總之加油啦

似何振廷

條柱真係阻頭阻勢

滿意
但閘位想點

琴日推薦我食肆悅嗰2位手足係咪中過伏想叫我食

推

diu7點開？

正呀有牙廷

兩邊個陣點擺

同香港仔一樣

Take care

係咪有體能教練每日check住球員身體數據？教練睇住數據ok先比佢場場正選？

on9 7 點元朗

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🦄 VS 🦅
🇭🇰 🇲🇪 🇪🇸
🇪🇸 🇧🇷 🇭🇰
🇪🇸 🇧🇷 🇰🇷 🇧🇷
🇨🇳

趕客

想試Justin踢？

記錯時間，野都未食已經要趕去球場

伏咩

食過覺得普普通通 一定好過個啲xx冰室 但就真係未至於好想回頭再食

所以坐冇蓋好過 不過個邊啲櫈就好污糟

個時係首爾睇都係100蚊港紙
仲有朴柱永

Mix u 已入

叫左個肉眼 仲慘過食花園

Respect

其實都趕客
尤其帶生客入場，第一印象已經蝕左

From: 我撐本地波

之前冇食扒，覺得意粉ok

吊佢老母咩足總
星期三七點元朗
個腦裝屎？

傑入面啲藍屍會唔會嬲鳩

飛馬決定架

Kidchild 應該無乜藍屍

2017年10月28日 20:00
陽光元朗 1–2 R&F富力 元朗大球場

對上一次元朗8點已經三年半前
風車唔好講到腳總特登逼害你咁

係足總決定

有咩少人過平日8點飛馬神功戲？
係平日7點嘅飛馬神功氣啊
#汪啊姐可以搵羅神保育神功戲

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (49)

元朗7pm係足總安排

（原先係定咗旺角場8pm)

有心睇就拎半日假啦
老闆見你咁支持港足
隨時比你放全日添

好似係

香港足球總會（足總）早前收到天水圍飛馬申請，就2020-21年度中銀人壽香港超級聯賽第12週賽事-天水圍飛馬對傑志更改比賽場地。

ching仲未了解羅神對平日夜晚神功戲個種執著？

元朗黃店意粉緊係小松鼠

3點半放學仆入元朗都5點幾

野飲 湯同主菜都伏哂

我上次食鰻魚蛋飯
好好食

都多人入場

咁大件事

無burger完全無興趣

軍裝已入場

港足有救了

奶茶接近冇茶仲要甜到痴線 湯又唔熱
轉頭完場又要食過

有機會我都去試多次
上次係舊年十月嗰陣去

Roberto右閘?

算唔少人喎

想問下睇完波仲有咩黃店未閂可以食野？

有舜文

好多妹豬

Despacito

羅生有入場

謝家蛋幾時出

下個月啦

神喺現場

mixu

坐底有冇1000人

我上次食OK 個喎

我覺得應該有800

我覺得佢最衰係啲主菜未到就上嘢飲 飲晒都未食

下次睇我馬一齊去

可以呀

你呢個靚仔過我既好多

飛馬開波前原來會熱多次身

開波

露天看台要排廁所咁老土，急撚到瀨

達陣

得兩個19殘廁

老闆嫁埋個女比你

舜文吹奏基球王

參考數字：1100人（上次旺角8pm傑馬大戰）

多過上場對愉丸

之前試過廁所全封要去對面有蓋看台嘅洗手間

傑仔打鼓齊少少得唔得

我都係食呢個
因為伏極有限

但檸茶完全冇味

手榴彈扔咗去邊

跳起 yeah 晒

郭子龍：元朗大球場嘅氣氛就好好嘅。

又黎

快d出黎

元朗大球場夜場入場到開波前感想
1. 我搭黨鐵係朗屏行落黎，個入口唔擺大馬路果邊都幾閪

2. 露天看台果邊要排廁所

3. 想約d元朗fd睇，個個都話冇可能放6點，7點前就由九龍東/ 港島入到元，時間幾趕客

我老闆係5件

Heilo

cls差d自爆

飛馬有機會偷到雞

伊巴好唔滿意龍仔咁

上錯賊船

有打氣聲嘅喂

黎格爾個頭

狂舞派

Nilson制空力好強

龍仔打翼
牙廷打攻中

龍仔都硬淨

旁證角球球證龍門球

個live有成1600人

又紫色又黃色
似足舊時天水圍跛馬件波衫咁

今日唔係咁都有2000掛

正

基球王俾得靚

伊巴呢啲咪射手觸覺

你嗰塊有冇圖

無蓋個邊都幾多人

今年平均入場人數準備2000人

前期工程 邊撚到前

阿鵬想派膠？

有蓋都8成滿

咁過硬一千

青衣場

過一千已經想哭

犀飛利呢個term
令我懷疑人生

平時有人會咁用？

牙廷靚轉身

會

犀鳩利我就識

牙廷啲分波ok喎

開freekick畀對家

圍欄

好波龍仔

龍仔呢球

中指倫

擔泥老了

Dani

丹尼

丹尼咁快腳軟

阿廷控制節奏唔錯 幾冷靜

丹尼 大把左閘勁過佢啦

夠鐘飲水

大家要記住香港冇LB勁過丹尼港隊冇得唔用㗎

贊狗：西班牙油漆工

孫銘個first touch

老酸

又西波

今日應該都有千八

你準備俾人圍屌

龍仔走好多下

孫銘今季真係

擔泥

冇晒靈氣

趕時間冇影

陳柏衝印全名喺波衫到

黎格爾

黎格爾仲漏緊血喎

傑pen

元朗國啲空氣差到

12m

傑志12m

Pen

pen

咁都12碼？

pk

加圍欄射

多謝佢將最好時期俾咗禾埔

丹恩

球證你同丹恩訓過呀？

好似攬低左Dejan

goal

兩個黃馬球員走漏咗丹恩後上

好心咁貴買dejan返嚟 比佢寫下12m啦

同PLL係一個對比

傑志點打亞冠

劇透

傑志加維蘭1-0

0-1

大家試吓跟住直播講嘢咪撚劇透

pll係邊個

屌

伊巴真係好人

劇透狗真係要清算

You

唔該舜文可唔可以長駐

係囉

加圍欄入左十球

加維蘭有同佢傾
讓咗俾加維蘭

彭林林

你上星期先劇透完

模撚到呢

酸奶呢球做咩

山度士今場好似踢得幾好

傑對東方

直播一路都係咁閪

野狗dna

垃王世界波果球你咪又係劇透

閪撚過你啱啱食嗰塊扒

米屈

元朗國啲訊號係咪特別差

點睇我加

Goal 傑志1:0

56k

Who is your ga

龍仔好似今場又上力咗DD

ching冇劇透

咁廷踢得好d

Dejan class

到左2021 都仲要睇480

對面咁坐法唔驚比黑警搞咩

加圍欄

好幾球拖順即刻分到畀丹尼不過龍仔協防搶好幾球

港超4K直播未

？？？

老酸差少少

幾時雞韓仔

泡菜

孫銘去傑志打左閘啦

韓仔

電纜塔隔離啡色嗰棟係apartment嚟

朱蛇同佢訓過唔雞得

靈氣

泡菜仔又發放歡樂

朴狗

學界級

廢到癲

嘩屌雞韓仔未

大會堂

跛馬呢場贏到
抽一位巴打請佢去爆房7間野到食野

佢個女好正

傑志又拎三分了

留名睇反cup

你次次話請都無好結果

差d又有pen

個個係5件個女呀

我我我

都要中至得架

加維蘭

再推過就發達

坐左係件件隔離

丹恩單擋

加維蘭今日勁到

應該早啲交俾左邊龍仔